求求大家9月2唔好罷課

開學大日子。
難得藍黃學生終於要共聚一堂
大家可以打成一片
點可以罷課呢

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

對敵人仁慈=對自己殘忍

0.3已到帳

又唔同講法 一齊罷課去發夢

格鬥嗰隻打成一片?

罷課發夢係可以
但狗既弱點就show哂出黎
點可以唔番學呀

我無講呀
視乎你地有幾friend囉咁

推

請善用不推文回覆

同佢哋啲仔女打交

道

見到新同學
第一時間問下他爸爸媽媽係做咩
有人唔做去做狗的
來緊一年識點做啦

物理性打成一片

支持

pish

中學大學罷課囉
小學幼稚園可以唔罷

請大家提供欺凌既方法
注意要合法：
1) 做project唔同佢一組
2) 去廁所比水淋
3) 言語攻擊

仲有無

仲有成個學年可以打成一片,唔差在罷課果幾日啦

學醫院咁,收埋佢成個座位

我見過有人成個豬扒飯倒落佢書包
玩足成年
諗起都想笑

同狗囡打友誼波

麻煩大家填完再share比其他ou嘅同學🙏🏻

不是沒有罷課，請所有學生留意